ICAC幾時查天文台?

港珠澳單野下次先,查天文台先

已經唔係幾次，近十年越黎越明目張膽，話冇經濟考慮打死我都唔信

記唔記得icac係under邊個

天文台：查我？出個特別八號風比北角
放你三年假

其實icac係咪紀律部隊，如果係既唔會有假放

天文台：出個特別天氣假建議比ICAC

我記得紅雨已經唔使返
係咪我記錯

唔公平

近年前已經覺得應該查

嗰陣同fd講

佢地只係當我講笑

話我淨係想放假

未返學既就唔洗返(好似係)

天文台歸商經局管 蘇錦樑：決定影響商業
2016/3/3
上一頁下一頁
【明報專訊】天文台今年1月預測嚴寒天氣時被指失準，昨日立法會大會上，泛民及建制議員不約而同追問商務及經濟發展局長蘇錦樑，民建聯陳克勤更提出，政府會否將天文台由原本商經局撥到環境局轄下部門，不過蘇指天文台的決定影響商業運作，撥歸經濟部門轄下管理亦有歷史因素，無意改動。

咁不如將終審法院撥埋比財政司啦

其實有利益輸送嘅機會唔大, 天文台出警報前會考慮對商業,社會嘅影響 呢幾年經濟差, 咪唯有逼人番多啲工囉

傻撚左！？經濟差？
年年都話經濟差架喇 有邊一年話好過？

仆街做假數
收左錢啦

邊有學生九點都未返
一定係做假

黑雨!

幾時查港鐵發生事故， 無人需要負責， 不了了之